想知其實讀左個商科minor對出黎做野有無用？

諗緊drop唔drop好

唔該曬各位手足

你本身major咩？

商科無論major 定minor 都無用
利申 bbq grad

Bbq

data science

屌啊
一大都係？
本身major唔係讀bbq, 但想grad左從商

data science 讀fina math 好過bba course la

math廢
本身負碌入左
對數同program野都麻麻
grad左想從事其他行業

任何有【管理】二字的科目大都無乜用
老闆大都會用人為親。讀管理只係次要。
但有啲讀完仍可以入ibank.

minor都可以入ibank?

如果你純粹想避下 讀少d data science既科
咪minor下囉
但唔好期望會幾有用

有同事讀語言/翻譯都入到黎，英文好好重要

如果唔讀minor
淨低個3科都係free electives黎

揀啲輕鬆啲先

咁勁
係咪abc黎

唔係，local 黎， 樹仁入 ibank 我都聽過

屌啊
咩Post?
英文我都唔算好差
假假地都前一大

前一大
垃圾 back office ops
Fg 入Ibank 多數經mt/ graduate program, 入唔到就做做多幾年野儲經驗

back office ops大概幾錢人工到
諗過mt program
但好似唔夠人爭咁

2皮幾三皮

workload唔大既
都接受到

唔好玩啦， ibank workloads 點會唔大